Las Vegas Grand Canyon

想問下JOIN DAY TOUR問題
因為我見有巴士團同直升機團
前者坐車仲多過睇景,所以不了

諗住JOIN 直升機團
想問下如果JOIN直升機團,邊間公司比較好?
暫時睇只係睇左KLOCK個D,唔知有無伏

你坐車預左坐8個鐘車來回，行2個鐘。
有得玩緊係坐船仔係谷中遊啦

所以咪報直升機團囉

之前book Papillon
好似三百幾

Klook真係要小心揀，有啲好伏，見過有comment講個導遊連自已都唔識路。自已試過有啲服務好好，好貼心，所以一定要睇評價。

south rim ?

我都係去到大街求鳩奇揀間，又冇伏

你去west rim 定south rim ? 如果你去South rim建議你可以搭小型飛機去再搭直升機 , 去west rim 就唔洗搭多程小型飛機，不過風景無south rim咁靚

停留時間會唔會好趕?
由north rim 飛到south rim咁飛?

100% SOUTH

所以我好淆,一陣伏團浪費我時間

但我見Papillon只係坐飛機/直升機
見佢無SOUTH RIM既DAY TOUR